兩年了，話分開就分開。砌左張圖表達心情

同你一齊差唔多兩年。
一直都好開心，年頭仲一齊去旅行。

但呢個月頭，你就話要同我分開，
你話原來對我一直無心動既感覺
只係我對你好，一齊開心先同我一齊
你仲話而家已經有一個你會對佢心動既男仔

其實近呢半年，我都 feel 到你對我冷淡左
我有問過你
你只係話一齊耐左係會無咁熱情
但我見大家相處仲係好舒服好開心
所以都不以為意

分開嗰一下
我有問過你
究竟有d 乜野係我俾唔到你
你話係激情
但我再細問乜野係激情既時候
你都答唔出
或者
可能連你自己都唔知想要乜野吧？

而家其實已經灰完
接受左件事
尋晚無聊就砌左福圖出黎玩下

每一粒Icon 都有故事

但你內心最想要既

對唔住

我都唔知道係咩黎

咪on9 啦 呢d值得留戀咩 早走早著咪仲好

一齊得兩年 話無心動就奇啦
唔好信佢 佢只不過遇到一個更鐘意嘅男仔啫
藉口

多謝巴打屌醒
而家好努力咁搣甩佢

我都知係藉口

不過當時
都仲會俾個藉口自己
心諗其實佢都唔係咁衰啫

LUIGI巴打
唔好唔開心 你好有才華 會係一個好男朋友 終有一日遇到你真正既有緣人
唔好放棄, 加油

From 日日追你故ge死忠

努力生活加油

努力D寫故

巴打加油

巴打加油

Btw 張圖好靚 好有意思

圖好靚 加油

好靚有意思

張圖睇到好心up